（救命）點清鞋上嘅咖哩漬

類似vans嗰啲帆布鞋

瀨屎仔

Push

試下用碧蓮

布鞋加上咖哩，洗鞋神器都難救。對鞋咩色？

米米地色

應該冇喇，咖哩好食色，有冇相睇吓

碧蓮應該得
唔得就兩滴飄白水滴落濕布抹
開頭撻漬會變色
之後會變淡甚至冇
但你對鞋米白色可能會飄到有滴白點

啱啱用咗碧蓮 佢令到鞋上面有皮嗰啲位甩甩地色 甩咗落對鞋米色嗰啲位度 想死

梗係避開皮捽啦

Jason markk, R8都應該幫你唔到

vans要舊先型
可以係另一隻鞋加返d茄汁